交易廣場

特首話到而家經濟咁差 咁去交易廣場支持下香港經濟有冇得諗 ?